沙田紅十字會發生咩事?

見到好多人大喊 1,2,1,2
又見到好多黑煙
係放彈定係咩事??